Trump放假

Hello, can I speak to xi?

喂你好呀

Can I speak to xi

我係中國只產黨打嚟架...

Huh?

美國架...

This is, this is... eh, 工橙當?

呀呀...呀邊個方-方加~

Huh?

佢方加~

變過方加

Eh... 呀A...

Trump?

Angel 放家~

Angel 放假?

閪呀

Then you don't know Chin-English?

Eh, 佢聽日返嚟~

Crazy party

佢聽日返嚟~

佢聽日飯耐~(笑)

Em, 邊個人識講 Eng文呀你個當?

和記: Eh, 等等先!

(細聲)邊個識講英文呀, Trump 唔知XXX

(咳), Hello!

No你公司邊個人識講英文呀

Eh, Angel, 免癲, 為奶, 煎pan拗返家

唔係Angel, 你依家公司邊個人識講英文

霧人食應文

痴撚線公司